估唔到Jerd Leto拍唔掂Joker 要淪落到去Marvel拍不知名角色小製作

睇來Joker果次事件對Jerd Leto 既事業打擊好大

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

佢做joker 垃圾到震

如果佢當年冇拍joker而家幾多歲？

有d野真係無得勉強

哩樣真，套野拍得差累到佢而家都比人鞭屍緊

BTW，我覺得佢隻joker差係個導演同造型設計嘅問題，唔關演員事

成套戲大部分人都係為小丑女先入場
其他演員都係炮灰黎

真係好尷尬

ss本身垃圾怨得邊個

覺得新吸血鬼仲岩佢

DCEU都就快摺埋啦 仲怪佢